
                      Muy mala, la trama es lenta y repetitiva, apenas tiene argumento. Me parece muy absurda, no se como ha podido llegar a producirse esta 'cosa' 
No merece la pena gastar dinero en ver esto.
        
            